如愛神邱比特係一份工既話，如果要出糧係咪要出比特幣?

哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！！！！好撚好笑牙！！！！！！！！！屌你老味！！！！！！哈哈哈哈哈！！！

不如問發明比特幣既人係咪丘比特